求推介電腦耳機

預算1000
戴得舒服 靚聲 thx
唔要羅技唔該曬

logitech 有咩問題？？

因為想試其他牌子

幫你 google 先

HyperX同Arctis啲入門都幾好

thx

why?我睇中 Razer BlackShark V2 X Wired Gaming Haedset唔知好無

sennheiser pc37x

以我所知三蛇啲headset都好撚垃圾
我自己用緊Arctis 1 Wireless
續航力高 又輕 戴得耐都唔會攰
音質都幾好 係bass有啲唔夠同冇7.1環迴聲
如果想要7.1嘅話可以考慮HyperX Stinger Wireless
我自己未試過 但見啲評分幾高
兩隻都係一千樓下 啱你budget

用緊Steelseries Arctis 5唔錯

btw 好似出咗7

啊 ，原來我嗰隻係7

出咗7都一段時間

Audio Technica SR30BT
輕，聲唔差，舒服
BT 5.0, 70小時 use time

係街見過有男仔用
柒撚到

你贏

我都睇中呢款，應該呢兩日買

樓主最後買咗咩款？我睇中咗前幾日出果隻BlackShark v2 pro.

我味買啊

買左
HyperX

邊款？ 我最近買咗v2 pro